唔 好 再 開 連 儂 post

請有關連儂post,
唔好再開！！！集中一個！
唔好推post,阻住正經post
唔好要無啦啦叫人去
守住一幅牆

今日大好機會圍林鄭，
佢就響金鐘，
但個post 不停沉低

我求下大家，對準政權，記得我地既五大訴求
當年我地就係比 林鄭呃左，
五年後，我地一定唔可以再分散注意力

無忘初心
五大訴求

推

張圖請廣傳

林奠笑住睇五大訴求寫完貼出嚟就有咩

聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

push